想見你映後討論3

估唔到開到3
大家繼續一齊討論

鳳南小隊我愛你

推

男主角最後死咗 完

宜家開始睇

二刷中

我都二刷中 知道晒所有再睇返嘅時候 真係第一集就喊緊

冇死喎

好鍾意首歌

係唯一一首我覺得hebe唱得麻麻嘅一首😂

鳳南小隊forever

台劇 想見你有冇人睇緊

台劇 想見你映後討論2

謝宗儒奸笑個樣好正
一睇就知係變態佬

對佢既笑容有陰影

第一次係班上面奸笑睇到有d心寒
慢慢咁zoom近鏡

睇到第8集 lm

就係呢一幕
果陣個個都認定班長係兇手 破案

睇完一齊傾

中天娛樂台promo

開到3 長推長有

想見你 vs 愛的迫降

我都係
第一次出場就望實陳韻如
心理醫生出場個時嘅心虛樣+偷埋d相
係估唔到陳韻如係自殺
同埋莫俊傑救佢唔到
最玄係本日記最後嗰句他就是王詮勝竟然係陳韻如嘅字跡
當初諗極都諗唔到點解係本尊寫
原來係為左呃黃雨萱再穿越返去

黃雨萱：「如果我知道，王詮勝沒有那麼愛我，那我好像也可以不用再那麼愛他。」

二刷了 第一次睇有喊 但通頂十幾個鐘睇到好攰唔太喊得出
二刷再睇會發現每集都好多細節位 終於睇得明某d情節

一開始睇 唔知個間心房係心房
呢家睇每一幕都係欣賞緊 包括片頭片尾

為什麼對我那麼好

破完衛視中文台收視準備去破中天收視

我都係 二刷先發現陳韻如一直睇住黃雨萱李子維曖昧先會咁嬲

韻如..就係因為咁
每一日都積累緊對自己既怨恨

重播都要同鯊魚/墜愛 鍊過
星期六對 墜愛 tvbs
星期日對 跟鯊魚接吻 台視

有好似子維咁既男朋友(唔計個樣)
真係冧死女

有樣野唔明
韻如同班長比人奪舍,意識上都曾經對抗雨萱同細佬
點解黃詮勝比李子維奪舍,作為一個gay既,見住肉身同異性拍拖都唔反抗??

鯊魚冇咗想見你都冇起色
輕鬆啦

因為詮勝已經死咗
睇返佢本身個人已經沉緊，係子維入咗詮勝身體先游水自救

墜愛收視差到不得了 真心好悶...
但都會繼續睇
鯊魚我都真心推介 劇情不錯
鍾瑤的確幾好戲 加上有茵芙做煩膠角色
但係中天播想見你 我會照睇 三刷

詮勝 如果佢活在2020
就可以勇敢咁尋找自己既戀愛
唔會再有人排斥佢 （係台灣）

劇透狗

你真係台劇達人
幾悶既劇都睇

唔係達人
都要睇下角色既吸引力
演技方面 劇情
所以有時會因為配角去睇套劇

我好膚淺 睇一兩集悶就唔會睇

我最近睇左套應該算係8點檔既劇
美味滿閣 我都覺得自己好忍得
個劇情垃圾到唔識講 改黎改去
男一王傳一由廚師變左做保鏢...
之後女一魏蔓...失憶完又失憶
真係膠到唔識講
但係我係追直播 所以都有睇晒

其實一開始我係見有魏蔓先睇
點知去到中期劇情勁小戲份

我最勁係幾年前追兩個爸爸成套追曬
之後就未試過追8點檔

韻如真係好慘

黎緊三立 星期五開始重播
呢套我睇過小小 會再睇
好記得奶茶首 片尾曲 幸福不是情歌
好鍾意

like左樂樂個fb幾年
原來佢已經要考高中
好似睇住佢大咁 以前睇先係7 8歲

如果 想見你 團隊拍過番外篇
講俊傑同韻如一齊既劇情
我會開心到喊

業配滿閣
睇咗10集就冇睇

你睇下後期劇情先好笑
又雙重人格 又脅持CEO
又爭權 地下拳賽 乜都有
唯一欣慰係 佢搵左梁以辰客串

only if you asked to see me
our meeting would be meaningful to me

戒指

好似話收視差 加咗堆八點檔演員
咁我不如去睇炮仔聲

超鍾意呢句， 好有意思

兩個爸爸當初女主比人狂罵
啲人淨係想睇BL

係呀 夾硬加演員 改劇情
後期都算茵芙既雙重人格 演技搭夠
Carry住套劇

炮仔聲 多情城市呢d我真係頂唔住
呢d婆媽劇....

台灣呢兩年勁多BL劇
好有market
前排睇型男大主廚
先知有套咩2020因爲愛你
搵埋韓仔拍 不過無興趣BL劇

睇過一家人同金家
睇演技同學到少少台語

所以見到大結局佢哋天台嗰幕我好開心

唯有FF佢哋之後會幸福快樂

History 不過第三季唔好睇 那一天
柏宇套越界係最好睇嗰套

無睇過
去睇睇先

我反而淨係睇過第一季
BL劇我寧願睇外國嘅

我睇得最耐既8點檔應該係 女力報到
直到以家 小資女上班記
金家好媳婦我睇過小小 隔幾集咁睇
一家人無睇過 我諗起台灣有隻牌子
又係叫一家人

兩套嘢嚟 都係三立 一套講台語一套講國語
兩套都睇過

唔係 有愛一家人偶像劇黎
一家人係8點檔

#想見你的0226
瑛嬋：『韻如啊，哩賣勾勝媽媽Ａ生財工具啊啦～』 轉自想見你fb

有愛有睇 果陣我係CCTVB到睇

都係鍾意睇佢冒險王多d

有冇人覺得陳韻如好似....

之前已經有人講

SOR 冇追第一個POST

Don’t worry

有幻想過 電影 同外傳
講子維雨萱之後既愛情又好 俊傑個邊又得

一定係惡搞詮勝因某D事,穿越返去李子維身上再同俊傑hehe

.....

唔夠noise，王詮勝莫俊傑都係0仔，佢要搞謝宗儒

韻如搶唔贏如萱
難得可能同俊傑一齊又要俾詮勝搶

有佢個幾集臨訓前都會諗起佢個樣

㴝啦lm

講起history 我本身好鐘意那一天㗎 點知最尾兩集食咗屎 越界世界第一

可以拍想見你2
新劇情、新角式
因為佢哋燒帶係無用, 當歷史還原後,
伍百盒帶又會重新落喺陳韻如手上, 佢可以借畀班長再引發穿越
可以重新再嚟, 沒完沒了

個結局
買鹽

不了 我雖然好想睇佢地完班人馬
但係呢個結局對我黎講好完美
我會有好有多幻想
但係再拍落去 一定會爛
唔好破壞咁好既劇集

支持劇組原班人馬 開一套新題材既劇

謝芝齊外傳

謝芝齊成魔之路
《你的笑容》

想問下 如果王詮勝死咗 咁係機場入面 同入咗王詮勝嘅李子維講野個個係邊個？

03年炒車 子維in詮勝 同 老子維講野

岩岩睇返原來第4集後面已經有時間線

果陣台灣網友睇完呢條時間線就估曬成個故事出黎 仲要有7成中

咁細都睇到

好掛住佢地

係
住嬿係訪問都話有好多ptt網友
將後面既劇情寫埋出黎

佳嬿

大概都睇到個字個形狀

劇組算唔算自爆
應該要寫得再細D

其實唔算既 咁樣反而吸引到人
睇落去 睇下啱唔啱

起碼知道原來d網友咁勁 同步推理
都係一種手法

佳嬿真係好壞

次次佢都默默補刀

但係每次補刀
都引到我笑到收唔聲

睇到第八集
但由女主角小朋友岀左泥之後
成套劇
俾感覺同一套日本電影有啲似

明天，我要和昨天的你約會
有無人睇過有同感

我覺得那一天唔係真係咁差...

明天，我要和昨天的你約會條時間線設定好新奇

副cp還可以 主cp條線發展得好突然
而且成套嘢冇咩特別記憶點 好平淡

明天個時間線係逆方向不停交叉（類似好多個無限符號）
想見你個時間線係好多個大圈（不停循環）

我都覺得個結局已經冇得再更好

如果拍電影都要有新故事，睇下編劇諗唔諗到，如果冇就算，唔好夾硬嚟

鳳南小隊

同埋佢地自己經營返個平台 感覺好正

韻如BB
但係我好似冇見過呢一幕

花絮
佢一日po一張 都應該可以po好耐

愈黎愈唔捨得 點算..

呢個真係好好笑

好想聽韻如開金口
希望遲啲可以cut埋唱歌段片擺上去

突然想追返佢有份做果套「荼靡」
不過睇曬呢套先

上次電視播嘅花絮邊度有得睇返

官方facebook

黎緊中天播會再睇

感謝

你可能睇荼蘼會覺得佢個角色有d反感
不過我個人感受

天下男人都會犯嘅錯

兩日半睇晒

點解喊得咁可愛

終於到左手札
小說仲未到

原來香港誠品都有

叫左2個同事愛迫後睇 好想聽佢地讚歎成套戲

仲未被污染既小朋友
希望keep到初心

但栢宇都簽咗支那公司

唉
要發展真係無辦法咩

伊林幫佢簽？

唔緊要啦 都訂左

唔知啊
間公司有王大陸同郭采潔

咁應該係大陸果邊既經紀
方便去大陸做野

佢地真係好正 好鍾意玩施柏宇
好唔捨得佢地呀

唔好變王大陸
P.s. 其實第一眼睇覺得施柏宇好似cnblue個姜敏赫

施大陸 許大陸

哇靠 這學妹胸部也太大了吧

最尾嗰幅好型

唔知點解做班長個樣好似塊面肥啲圓啲
醫生個樣就會瘦啲咁

花絮有講過係台南果時伙食好好
班長食多左

班長真係愈睇愈可愛

台南真係好易肥
好多野都好甜 好香口
又多古早味 要用豬油整既野食

許光漢簽了大陸經理人，會新一批護旗手，扣分

一起娛樂

希望唔會啦 唉

對呀，千萬個唔想。

呢間好似係光漢間經紀？
同埋好似係台灣公司
啱啱search過

栢宇果間係巨果娛樂

個名都怪過人

啲公司名奇奇怪怪

頭先好奇search，原來佳嬿之前係澤東(王家衛個間)，唔怪之得出道就女主角，未紅之前啲資源都唔差，有電視劇有電影

真心好唔想佢地奶共 好唔想佢地變到王大陸柯震東咁

台灣網民已經鬧緊，已經話失望

我覺得睇下佢做化先講失唔失望啦(雖然佢接嘅第一套電影我覺得好伏) 好似上個post有人話好似可愛教主咁我都覺得ok，陳喬恩同小豬咁就不了

原來小雨萱同子維搵屋企嗰陣係講話住安平
咁姐係安平十三妹呢個朵係應該真有其事

過去搵錢 搵完就 希望佢地會回家
唔好變質 做支那護旗手..
自己只能咁樣希望..

咁安平十三妹果陣係雨萱in韻如
所以先響咁既朵

係呀，就係因為雨萱嫲嫲住安平，所以有個咁嘅朵

再睇多次就會發現好多細節之前忽略左

重睇到 肉包笑話果幕
笑唔出....有種莫名既唔開心

見佳嬿之後會有套電視電影
男主仲要係修

修

個故事背景ok wo

黎緊仲有套 2049 都好期待
幾個單元故事 未來科幻題材
與惡既製作人製作
應該都係似black mirror

好期待

冇樣 就係性騷擾啦

吳慷仁係咩戲
另外許瑋甯同張孝全netflix嗰套都好似幾吸引

慷仁哥果套Netflix 好似上左？
彼岸之嫁
今年hbo fox 同Netflix 都有華語劇出（台灣）
台劇質素愈黎愈高

彼岸之嫁嘅內容同想像中嘅唔係太一樣

無睇 正係知係改篇小說？
值得睇？

呢到睇到笑咗 好cute

投完支反而仲霉
因為支那都出唔到一套有靈魂同內涵嘅作品
點會紅得到

好似改篇自鬼新娘
我見題材幾得意先睇
但實際上唔算多focus係陰間度
但啲人對呢套嘅評價好似好過罪夢者
反正得6集
得閒睇雨都冇乜所謂

吳慷仁果套叫傀儡花
其實我幾有興趣《誰是被害者》張孝全、許瑋甯呢套

葉星辰有新劇 好鍾意佢
陳庭妮 宋芸樺係支那玩夠都回歸台灣拍劇
不過都好事 之前幾鍾睇陳庭妮套俏魔女
同埋睇過宋芸樺套 唯一繼承者

應該難D再拍番外 大家都紅左就各有各發展

我諗施柏宇應該係最抽離唔到個個 感覺佢對劇組嘅感情真係好深 可能拍戲經驗少 經歷得少d殺青 唔知佢地可唔可以繼續fd落去呢🤤

我前日去睇都冇嘅😨

尋晚睇完都無事, 今日聽返LAST DANCE反而想喊

書手札寫真都到咗
尋日話出貨今日就到

我寧願許光漢繼續係台灣做戲
尺度夠大有突破 又有深度
去到支那拍黎拍去都係果啲on9愛情/古裝戲

我覺得可以 鳳南小隊forever

轉自想見你fb

好可愛

佢地成日講衣櫃好有畫面

準備翻睇第二次

已經睇緊第二次,見到韻如跳樓真係喊出嚟

BTW終於畀我搵返謝芝齊打J個幕差啲想J埋一份

同事tst見到

呢家聽返每首歌就會諗返每個主角既視角

我都睇緊 不過慢慢睇 唔捨得咁快睇曬🙁睇埋第二次 尼個故事係我心中就真係完了

台北戲份明顯瘦好多
台南塊面好圓

我都鍾意星星
之前覺得佢同張立昂勁襯，可惜冇下文

tst誠品有小說定手札？

小說

Thanks Ching!

知唔知有冇寫真書

已經睇左兩次 仲好唔捨得

睇完
都幾sad
睇小雨萱話要記得佢真係

Miss左打j呢part!!!

呢個就唔知了
上台網訂啦

起雞皮即刻

唔捨得咁快開第二次 唔想呢個夢咁快完

返去第10集60:00後睇返睇返,咁樣睇會完整啲
原來班長就喺廢墟呢一幕煞科

睇完
唔知點解心情好沉重

咁咁問咗Staff
佢話小說冇曬貨

想問手扎入面癬概係點

多D上黎取暖啦

中資就去商務 佢網上話有
如果唔係直接台訂啦

陳韻如自殺既原因
諗起中學果陣都曾經成日自己一個人
中午都係買外賣係課室自己一個食
果段日子真係好難過

我見網上係咁講，手札收錄黑白劇照、手抄歌詞、詩集、經典對白
見仲有啲空白位比人當筆記簿咁

現實中 大家又會唔會去擁抱陳韻如

好記得果段日子維持左一排
有一日係課室自己一個食緊美心焗豬果時（仲要坐單邊位）
有兩個女仔咁岩買左外賣返黎食
其中一個走埋黎我位 問我以後同唔同佢地一齊食
拯救左我
雖然而家同佢地咩點聯結 但我永遠都會記得果一幕

好好啊
心地一定好善良

係呀。好簡單既設計
收藏用 首字真係好靚

巴打實好靚仔

巴打好幸福

咁樣講一講唔同哂feel

邊有人會捨得寫字落去
手札個封套真係好靚

都幾靚
如果相係彩色就好

我其實幾想手札嘅封面做小說封面

我覺得小說封底做封面會靚d 不過冇俊傑

想上誠品訂 點知依家唔運黎香港

啲字係佳嬿寫？

唔係
搵其他人寫既

博客來
不過佢會用順豐/DHL送

林思源

我都覺得小說個封面係咁多promo既wallpaper
最核突果張

呢個封面最好 自己覺得

ok thx

唔知咩事po左兩次

gay~~~~

呢個就幾有feel

但係無俊傑
中視直播果陣 廣告轉場都係用呢張

但係真心小說封面係唔靚

係呀 佢張海報仲要係小說封面..
好似過馬路咁 個人又細粒
隻藍色又怪...

同埋係大個既俊傑
如果係校服look會開心d

前兩日訂到喎 啱啱到咗

好cute呀

仲有第D台網可訂

唔用支那微博會更好

我都最鍾意呢張，小説封面唔靚

呢個又真嘅，特別係中學個時，大家都冇咁成熟

佢真係個網癮少女咁
會走去search啲po之後like粉絲嘅微博

只會笑佢
靚既望多2眼

食極都唔肥嘅例子

好羨慕

睇到新聞話大陸有套BL劇想搵光漢演

大陸BL播到咩

戲劇同現實

墜愛 第2同第3集一樣
0.17收視點 sad

唔係呀。。。咪搞啦
佢要拍BL，係台灣拍好過啦，大陸只會變成不倫不類嘅社會兄弟情
雖然我覺得佢唔會特登想拍BL劇，除非劇本好好

套劇好似又係寫陳情令果個作者
大陸會將BL改到係兄弟情

最驚個對手係果d油頭粉臉 整容大陸仔

新聞話有意搵劉俊昊，同埋祝緒丹

祝緒丹係咪之前倚天果個？
都係希望佢唔好去支那

係啊 就係果個周芷若
不過見新聞都話似係放風，應該未定嘅
我覺得佢唔會接呢啲

咁低。。。

陳情令算係咁

但拍完之後簡直就係cp粉vs肖戰粉vs王一博粉

大陸個種追星流量文化真係

啲cp粉同唯粉日日鬧交，今日見佢哋為同人文而嘈
大陸追星文化好恐怖，郁啲就整啲黑料，跟住又起對家粉絲底再網絡暴力

我都覺
佢之前拍嘅BL都係掹車邊，罪夢者應該係角色有挑戰先接，如果要佢拍套陳情令呢啲偶像劇BL我諗佢唔會接

當然如果為左知名度，都可能接嘅

依家就係睇佢要知名度要錢行流量路線，定要質量好好演戲因為我個人覺得呢兩樣野係唔可以並存嘅

希望佢地會珍惜台灣既觀察
錢係重要 拍完就走吧

劇情真係...

祝緒丹應該唔會接

雨萱&昆布

而家邊度有得睇返哂咁多集
Netflix有冇

女聲完全唔掂 呢首歌好適合d麻甩聲唱。

合法途徑只係得mytvsuper

Hebe把聲太soft
太溫柔

博客來小説冇貨

睇完劇之後 睇左左兩次花絮
個心好似冇左一忽咁

基本上我要靠佳嬿佢地upload fb ig
我先會無果種失落感..

之前見到有人話金石堂有貨

佳嬿專訪

柯佳嬿遇排擠自學成視后 談嫁坤達「簡單平凡」暫不生

大家覺得個結局點？

我自己會連彩蛋一齊計
係我心目中係最好既結局
唔會講完美 但係最好最好

金石堂有小說無寫真

好sweet 希望佢地可以長久

睇完個心一直都好沉重 好似抽離唔到咁
呢出劇真係講左好多野 唔係d垃圾愛情劇

佢地真係好sweet

真係完全抽離唔到..

內向既人真係好難過
明明已經好努力 但人地只會叫你再努力d

岩岩睇PPT
如果彩蛋咁樣設定會唔會仲屈機？

因為往往外邊世界既人永遠都唔會明
講一句加油 努力d咁就更係易
佢地其實憑咩叫人再努力d
佢地又知道韻如無努力過？

可惜我地往往就咁容易講左一句無心既說話
言者無意 聽者有心
可能本身都係比較敏感既人
好易因為人地普通一句野 自己就無限發大
人人生曾經有2，3個時刻 覺得全世界都冇人鍾意自己 覺得朋友 甚至家人對自己講既野都係客套 都係唔鍾意自己
最後唔記得點解好返 但果段時間真係好難過

兩個咁friend然後發現對方嘅女友係一樣樣
場景會唔會好奇怪

博客來補貨都補得快
我個陣手札冇貨，等佢有貨到送到屋企都係5日

可能我自己又係啲慢熱內向嘅人，所以我睇到陳韻如咁樣我都好明佢感受
想努力成為其他人心中喜歡的樣子，但永遠啲人都會覺得未夠好

本身彩蛋其中一個版本係諗住韻如雨萱出晒
上個post有講 4個版本彩蛋
但係導演最後決到用今次呢個
雖然無出齊人 但係導演應該都有考慮到
韻如雨萱同場會好怪
同埋我諗唔夠時間電腦改期製作
所以我都覺呢個係最好啦

好似韓國真係同三鳳傾緊買想見你版權
可能遲d到日本都買 （好似那些年咁）
好劇本自然多人留意
唔係支那買就得

我都會為左迎合人
去做d唔係自己會做既野...

說話真係一把隱形既刀......
我自己都真係好依賴朋友
所以好似雨萱身邊一直有一班好朋友
佢好難會明韻如係咩感受

所以雨萱嗰句 你努力啲 就係殺死韻如把刀 寫得好好
對雨萱嚟講 樂觀自信 就係天生 唔需要做任何事個個都會想親近 反而 韻如好努力好努力都做唔到 你仲叫佢努力

拍外傳 小雨萱倒追子維哥

想睇

睇到佢自殺當日經歷既野真係好難受
我也不喜歡以前的自己

藝文姐真係好好戲
再睇呢幕 真係睇到好想喊
一個未結婚既演員 演一個媽媽
演得超到位

係7歲開始講起？

其實而家既自己都未必鍾意...

我覺得食早餐呢幕好感人
呢一幕無人會講啲勁煽情嘅對白
好平淡好家常 但係咁樣反而好真實自然
睇呢一幕睇到好代入到同埋感動到

韻如醒返 見到俊傑一直係佢身邊 個人都諗通咗
我覺得已經足夠

韻如媽由訓醒 行入飯廳
直到坐底 都係無對白
完完全全用表情 演技帶出意思

唔怪,有趣至真,我好想睇吓佢哋有咩反應
同埋會唔會認錯女朋友

其實喺子維問俊傑怎麼你一個人嘅時候
可以交代下韻如嘅現況

交換.....禮物

韻如:計畫通り

係 我自己睇呢幕係幾深刻 好感人
仲有兩姐弟見到呀媽啲反應都好自然流露
完全做到一家人好熟 唔會講野好煽情但又會show到關心果種感覺

雨萱同韻如姐姐做好朋友

咁韻如咪唔怕無朋友

琴晚睇完大結局好唔捨得
今日二刷中
套劇最大感受係韻如，睇完先知原來佢或者有抑鬱既人平時既感受

得閒會去不朽ig 重溫返片頭小標
最鐘意 失去你的時間裡面 我的世界從未往前

好似要台灣先得

許光漢 一日店長

台劇好似全部正版平台都block香港IP
想支持正版都好麻煩

正常既
係得三立出既既vidol
可以睇免費睇三立既劇
但係有幾套黃viu有播既劇
係vidol會block 香港ip

咁on9.

只有cctvb

安平十三妹
轉自想見你fb

所以平時真係好少追劇 好憎大結局之後個種失落感 特別係咁好嘅劇

之前睇必娶女人個陣都係覺得佢唔算好靚 冇乜好感 但睇佢d訪問就越嚟越中意佢 好中意佢隨遇而安嘅性格

我自己幾中意 至少我諗唔到個比佢更好

真係幾中意佢 但心情好矛盾 唉 中國區

唉

我都係鍾意佢既性格

睇佢啲幕後花絮同訪問,仲有FB同IG,發現佢幽默嘅一面呢點喺香港女藝人身上好少見

型男大主廚 宣傳必娶女人

記得好耐之前睇過 頭先再睇返
佳嬿真係好搞笑
拍住懷秋

有無人都有睇型男 我日日都睇

香港女藝人 我比較有好感
可能係李佳芯

睇花絮好正新女神
演技又好 性格又好

但我睇到🤔🤔 唔可以block廣告

下一個王大陸

但個陣睇必娶花絮feel唔到個劇組好Fd嘅感覺 似係各自各拍戲算 但想見你真係覺得佢地好有愛

唔準亂講

好正呀 想做wallpaper

未嘅未嘅 仲係對佢有d期望

睇花絮果陣唔係既
加上必娶係佳嬿第一次同三鳳製作團隊合作
今次想見你 唔計客串 就係第二次合作
一定有默契好多
但係邱澤同佳嬿就真係好鬼fd
不竟小資女就識 睇必娶花絮 佢兩個好妹笑
邱澤成日會教佳嬿做戲

希望劇組keep住日日up一張

只可以希望光漢唔係咁既人

台劇係咪通常都有花絮睇

「 感覺你跟我一樣，都害怕被別人發現，我們跟他們是不一樣的。」

大部份偶像劇都有 我唔可以肯定套套有

果陣播想見你既時候
我係勁期待佢地上型男宣傳
點知係無

我覺得佢地今次好似都上得唔多大牌綜藝咁

大陸公司接嘅就一定係咁寫
只要唔好做護旗手，咪po乜一點都不能少就得

唔計online平台
好似得旅行應援團
因為係衛視中文台既節目

Yup 同意

想睇佢地玩狼人殺

如果無彩蛋就好sad

點穿越時空都改變唔到
仲害子維比醫生打死

詮勝好慘同好勇敢

好中意俊傑啲內心戲

睇左兩次想見你加一次花絮 諗住睇多次花絮再搵返正片某啲位黎睇下
點知睇第一集發現之前都係miss左啲細心位
雨萱去其他公司開會 佢話上27樓 之前仲諗點解唔係32（因為見到王詮勝）
但20樓開門就回顧返20-25歲王詮勝同雨萱慶祝生日 26樓開門乜都無 （王詮勝走左）27樓開門就見到王詮勝 而當日係佢27歲生日
係咪得我一個咁後知後覺 咁唔細心

啱啱開始追果陣 睇訪問話莫俊傑會有陰暗面
但我睇到最後都只係覺得佢好乖同好慘

好朋友總要一些代價去練成

小雨萱 大雨萱

等我之前仲諗點解光漢咁耐都唔寫感想
宜家睇到 反而果種失落感仲大 真係好唔捨得

睇得出劇組好有感情 大家都好唔捨得

好感動

好想佢哋可以好似佳嬿同邱澤小資後再拍必聚咁
同一組人再拍另一套劇

無論佢哋做乜嘢我都好想睇

當時第一次睇都冇留意個樓層 我都係第二次睇先明個層數意思！同埋會發現其實第一集已經勁多細節有曬伏筆同暗示

覺得佢陰暗面唔算話好出 其實我覺得13集真係唔夠講 可以比多一兩集時間 講下莫俊傑、班長 我覺得會仲好睇

舊情人 未來情人

見佢一直冇寫 本身仲有d失落 原來係忙緊 可能完左宣傳就即刻去拍戲
見到柏宇過左成個星期再po話好掛住大家 真係好感動

佳嬿應該會好正

咁佳嬿咪又要降齡

其實點睇都唔似35歲
保養得好好

我覺得可能畢因為佳嬿脂粉味唔重 同埋比人氣質好清純乾淨

係呀 佳嬿個感覺好清純
同埋佢真係好日系 化妝打扮服飾都係
感覺上年輕好多

佳嬿出演娃娃既 恐慌症MV

好鍾意佳嬿係金馬獎既造型❤️❤️

其實佳嬿都有一個look我真係頂唔順
佢出席中視 想見你 慶功既look 你地自己google

最後想講 短曲髮既佳嬿 係我心目中係無敵

柏宇係ig 施展打籃球技能

所以越黎越覺得想見你真係拍得好好 越唔捨得

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

我覺得係條黃色裙出左事.....好中意佳嬿著抹胸裙 佢好瘦著得好靚

黃色裙真係但個妝同髮型都好好呀

係 條裙真係...係咪要配合返中視一樣咁娘
你上一上中視個website 就明

想問大家喺邊個網睇

D時間線拍得好過WITCHER

上住楓林果d睇先
寧願睇非法都唔會幫襯CCTVB

三立開始重播 兩個爸爸

唔好呀
依家望住佢真係有啲矛盾唔好令我哋失望呀

必娶花絮我覺得個導演真係好惡。。。

我好鐘意佢首映記者會個套全白色衫，個妝超靚勁降齡

係呀 佢係要求極高
所以佢地話必娶果陣好辛苦
唔同想見你既黃天仁導演咁nice

應該google線上看有一堆，不過記住睇台版，13集

我身邊好多friend 睇左大陸版

支那版

睇大陸版咪冇左黃詮勝hehe果段
咁點駁到佢自殺同之後既故事

見柏宇話自己中學俾人bully先知佢讀薇閣
咁佢應該屋企環境都唔錯?

Cut左等於唔尊重王詮勝呢個角色
不如支那咪能播啦

我記得之前睇大學生了沒
有講過台灣既私立中學好似
差唔多8千至一萬台幣一個月（2000-2500hkd)
平過香港好多
不過係台灣計 我諗佢家底都唔差
佢入行 係佢阿媽幫佢交表 選伊林model

傻啦，支那唔尊重嘅點只王詮勝一個

佢地連自己都唔識尊重
都係算9數啦

我少睇台灣野都聽過薇閣同復興

為左乎合佢地所觀既"三觀" cut到支離破碎

我見到有人話如果大陸翻拍，係會乜嘢都拍唔到
同性戀no
穿越no
高中戀愛no
校園暴力no

好似仲有其他，唔記得

我淨係聽過復興同建中

佳嬿ig 有最後最後彩蛋
佢自己tag 彩蛋方面很不想輸的女子

個時睇呢一幕一鏡到底已經覺得好勁，仲要就埋出幕係名單

跟著睇到一篇導演嘅採訪，話拍左好多次，依家終須睇到點拍

見個小如萱一下就俾個工作人員抱起咗

如果冇寫明應該點分
台版一集幾多分鐘？

我記得佳嬿有講果呢場係一次過拍
終於見到佢地點拍

70分鐘到

好正

台版一集超過一個鐘，大約70分鐘，有啲網好似連花絮所以個半鐘

大陸版係35分鐘一集到

其實見到繁體字幕就係台版

呢一幕我真係好鍾意好鍾意好鍾意
人靚景靚
出字幕夾得好好
加上一句 那我們約好了，你一定要記得我
就係呢句 我喊左出黎
我都唔知點解 真係好感動好感動
好似我見證住佢地既愛情咁

原來係導演嘅微博，以前cap底左，雖然殘體字，但都可以睇下

「那我們約好了，你一定要記得我喔！」

三立我係vidol睇
但係直播要比15蚊一個月
如果正係睇佢既節目（三立）就免費

睇到莫名奇妙地喊撚左

好耐之前康熙有集係講貴族學校
然後嗰集話薇閣算台灣嘅貴族學校 讀得嘅好多都係企業接班人

果d無 我要用哥倫布直播睇
要收費

劇組

劇好快就會有人upload去楓林果d
綜藝多數官方都會放上youtube

再唔係轉vpn
去kktv myvideo果d台灣網
可以睇

宣佈彩蛋嚟講佳嬿係大勝

望住架車嚟都緊張埋一份
嗰幕真係拍得好靚 配埋字 成個意境好出
要N樣嘢都配合好先出到個咁完美嘅畫面
果然係好優秀嘅劇組

唔小心睇中支版嗰啲真係好可惜
支那完全冇尊重過創作 只會踐踏
啲無稽廣電規矩完全係得啖笑

有無人有睇過 盧廣仲
既台灣M記廣告
個起床舞 真係睇得好辛苦

支那既創意產業 真係得啖笑

同埋睇cap圖見到
支那版有句咩咩審核喺右上角
雞乸咁大隻字仲要殘體 極礙眼

其實唔難分辨到
可能以前就話有人唔知支版會cut
依家睇嘅真係要徹底避開

因為睇先識佢

係小鴨度睇見到有26集版同13集版
睇到6/7集先發現睇緊陸版

佢地一開始係up台版 之後播到中間集數果陣
轉晒支那版

我好似有幾集貪快睇左大陸版
要搵日由頭再睇返台版

最好係搵dailymotion upload既片
同有大大個中視logo就實無死

Dailymotion係最清 同埋係中視cap
但係得後邊果幾集

Selina個妹就黎有新劇出

覆活 3月尾 食咗東森六十個位
上次睇佢係聽見幸福 不過又係好老套

睇返原來一個望落咁簡單嘅鏡頭係咁難拍
呢個idea 真係好好 次次睇都好感動

硬係覺得王子啲戲麻麻
不過題材係幾吸引嘅

都會睇下覆活
呢排佢同王子都跑好多綜藝節目宣傳

反應咁好 劇組既努力係值得

聽見幸福睇左小小 到而家都頂唔順王傳一把聲
睇美味滿閣果陣好辛苦
之前飛魚高校生又係

可以再睇多d佢既劇/戲
睇佢既專訪 你會愛上佳嬿

聽見就一般日十咁 還可以啦 個花絮幾特別
聽見上一套爛到痴線 成套八點檔咁出現喺日十

邊套？

以前既台劇

本身都覺得難拍 架車直頭唔同咗人
睇埋彩蛋就 feel 到現場嗰種緊張

再說一次我願意 又係有魏蔓同李維維

三立開始拍華人劇無幾耐既作品
紫禁之巔

無睇過 咁唔洗睇

講起魏蔓 二刷緊第2眼

以前睇過真愛趁現在 佢喺嗰套好似吸引D
又睇過真愛找麻煩 真愛黑白配
三套最好睇應該係真愛找麻煩

正
有劉以豪

我都有追
胡宇威同陳庭妮呢pair好襯

真愛找麻煩 我都覺係最好睇
黑白配同埋趁現在 我果陣睇係為左陳庭妮
但係找麻煩我果陣係CCTVB係無連續睇
因為真係好多集

同埋想講真愛找麻煩果陣 郭雪芙個樣
同佢而家個樣真係..

巴打你真係台劇達人嚟

記者問坤達 佳嬿有無同佢講光漢好可愛
坤達：她只是一直跟我說孔劉

我有d睇完會唔記得劇情

聽見幸福電視播嗰陣睇過少少
覺得劇情好老土就冇追

自由年代就好睇
一樣係電視播先睇但會定時定候坐定睇

係呀 我的自由年代幾好睇
算係三立既另類偶像劇例子
無咁死板 咁商業

劉以豪幾靚仔

我以男既角度睇 我覺得張立昂幾靚仔

三立劇 近年愛鄰都幾好睇
好特別 有女同性戀劇情
不過有王傳一

好中意睇呢啲演返舊年代嘅劇
記得個片尾好有feel

講真睇張立昂 好似套套都差唔多樣咁

有曾之喬客串果套？
我好似睇過半集...

三明治金毛 1989 其實都係差唔多chok樣

但我果陣時唔鍾意佢op完之後出劇名
係紅漆咁既字體 之後仲要勁大隻色
我的自由時代 有d恐怖感

前期唔好睇 後期幾好睇
ptt 華八排名 排第二定第三位
不過頂唔到王傳一真係算
因為男女主都好重戲份

趙以霆

算啦 唔睇

浮士德的微笑 chok 得仲多
不過嗰套同女主好冇cp感

呢套野 我正係會諗起孫盛希首 是他不配
真心唔鍾意劉奕兒

台灣啲採訪好好笑，咩都問

有冇着套校服返屋企

制作人係微博up左條佳嬿錄音，光漢幫手收音嘅片唔知點放上㴝

佢哋battle 彩蛋

睇左 但係微博就唔放上黎
佢地彩蛋大戰真係好正 但係唔知仲有係得放
好唔捨得

勁耐無追台劇估唔到呢套台劇咁高質，好睇到3日內追晒13集！佳嬿同光漢啲演技好好，想睇下嬿燕套必娶女人，唔知好唔好睇呢？有無人睇過？

制服誘惑

一三五 韻如
二四六 雨萱
星期日 好啦 比你做返柯佳嬿

佳嬿很忙

絕對推介 係個結局就......

BTW 星期一扮韻如會唔會Blue咗啲

我的自由年代套野有伍佰首牽掛

Blue Monday
Black Friday都係韻如

個微博叫咩名

學曾之喬講
你好忙喔小柯

菲比飛飛

有聲

正 其他演員都快啲加入
等我地fans keep住有糧

睇小資女先定必娶先好啲

睇完佢同劉以豪套戲覺得佢ok喎

小資女 睇完再睇必娶
可以感覺到佳嬿同邱澤既不同

this?

Yes

有拍過戲？佢地

極度千金？ 我無睇到

昆布既彩蛋

個個都鬥出彩蛋

btw阿脫好似果個叫阿神既youtuber

加埋副眼鏡真係有D似

啱啱睇哂兩套
小資女好悶我係咁飛
真係純粹為睇佳嬿同邱澤先睇落去
睇前面巴打話個陣收視勁過我可能不會愛你好多
點解會咁
覺得我可能不會愛你好睇好多

應該係小資女行輕鬆路線

果陣時我睇落去都全靠史經理

果陣第一次識邱澤呢個人
就覺得佢對眼可以殺死人

鐘意佢係必娶入面個造型多啲
小資入面染左個頭好mk

郝律師真係好型
小資佢一開始做個二世祖都幾入戲

睇親兜圈個MV都覺得sweet到漏
可惜套劇爛尾

好老尷..個結局

其實係咪好少劇組可以好似惡作劇咁keep到

大部分都好老土同唔合理 不過輕鬆向 係咁飛都唔會miss劇情
同埋好襯

仲有sunny老師 感覺同佳嬿都好熟好好笑
成日睇ig佢地都互留言

有呀 前排時仲特登睇多左次不能說
不能說的穿越關鍵物是琴譜
想見你是伍佰的卡帶
加上佳嬿係小桂倫鎂（呢樣唔計）

曾之喬個性格又係好正
見佢同辰亦儒結婚
都好戥佢開心

睇睇下真係好似樣
一樣咁女神feel

不過如果唔係個導演逼出黎 可能我地就睇唔到咁生動嘅蔡環真

佢地真係好痴線 其實真正有三觀嘅人 唔係唔睇尼d野 而係睇左仲識分對與錯

明明知道係故事 但就覺得成件事好似真係發生過咁 可能因為尼套係我唯一追住睇嘅劇 尼3個幾月都見證住佢地嘅愛情

岩岩好奇睇下復興有咩校友 原來光漢係校友

加一
之前睇稍息立正我愛你 硬係覺得佢每個鏡頭都chok住咁 睇到好唔自然....

以前嘅台劇雖然好膠 但真係好Hit

謝醫師都黎最後彩蛋
小小雨萱，有夠硬頸

尼到我笑出聲

加二
係睇任容萱
我成日覺得王子個樣好似長期唔夠訓咁

真的 嗰陣睇佳嬿演蔡環真 真係好大驚喜

「大哥哥，我叫黃雨萱，你不可以忘記我喔！」

佢對眼真係勁靚 桃花眼？

以前細個睇棒棒堂個陣 真係覺得佢幾靚仔 但好似大左就覺得佢麻麻

覺 又係校園劇 過去既人去左未來
但想見你穿越劇情複雜好多

+1 睇佢ig 咁多年來都偶像包袱極重 演技好極有限

#想見你的0229

能被一個人放在心上，從來都不是理所當然的事，不管那個人是誰，是家人還是朋友，都非常難得，應該要好好珍惜才對。

-出自 想見你第13集台詞-

想見你只有13集，但相信你們會把『想見你』帶給你們的感動跟啟發，延續下去。

3月1日起
每週六日晚間10點
中天娛樂台，39頻道
《想見你》與你相約過去，不見不散💞
中天經典戲劇院

轉自想見你fb

咁快手貼~

哩句台詞好正

班長d字好正~

知道佳嬿啲字靚，每集開頭啲手寫字係佢寫
估唔到班長手字都咁靚

班長 佳嬿
幾時同我瘋狂練字

班長同佳嬿既字 真好藝術感好重
係咪因爲咁 佢地演技特別勁

我都好想

班長手字似middle書封面果啲手寫字體

我都係
我個反應同坤達一樣

我手字=柏宇手字

一日一更新 連劇組都唔比我地抽離

求下佢地keep住更新

星期一睇下viutv套新劇先
睇預告個故事同想見你好似咁

好羨慕啲人手字咁靚

我手字仲樣衰過柏宇

二月廿九 ？ 見到天佑有啲興趣

係啊
睇完教束幾中意盧蛇

俊傑再黎彩蛋

中間果張好似中秋賞月

好期待 吳海昕都有追想見你
Viutv劇既後期好比心機 正係張wallpaper
都勁吸引 一定要支持

睇完好想去台南

時空穿越

本身今個月去台北
支那

最後果張相有咩特別 唔明

無呀 佢影班長洗手only

我已經決定之後如果放返我地入境我會踩曬台南台北嘅想見你打卡位

X2 我以前唔明點解d人會睇完韓劇
之後走去韓國 跟住d background 去打卡 咁曬時間
睇完想見你 之後
我會跟住做 去晒d打卡位

之前間學校有開放比粉絲入去參觀
有朋友去咗打卡

我都係，本身對台灣冇咩興趣，之前淨係去過台灣，依家勁想去台灣，特別係台南
可惜依家邊度都冇得去，日日係屋企悶到嘔

台灣真係一個好地方
起碼仲有自由

其實佢地係台南拍攝D位都分得幾散, 有D都幾偏離台南市中心

台南無捷運 搭客運要預好多時間
如果自駕就最好
我比較偏向跟佢fb po出黎果十幾個打卡位去

未研究啲位係邊
睇吓幾時有得去先plan

睇到最後呢張咁耐人尋味

有人mark晒啲景點
不過係微博

係fb見到有人去左莫奶奶冰店打卡

小資女華姐
隔咁多年係墜愛都係做有錢婆 董事長
同蔓珠莎華形象一樣

但勁多Fans話影唔到想見你個種feel
後期調色調得太好

會唔會係想話佢打完飛機洗手

台南好多野食的
同埋都多歷史野睇下

如果我再去都會單車周圍去影下相
最想去校門 同 冰店

佳嬿高中張相同而家真係無分別
係髮型無咁好睇

台南係台灣小吃既基地
次次去都停唔到口
雖然我都係鍾意台北
因為好多朋友都係住台北

岩岩終於睇完大結局
但我唔係好明最後子維係咪同雨萱相遇翻？

睇埋彩蛋你就明㗎喇

有冇其他劇推薦？
睇完好想繼續睇劇

平時一向唔煲劇
喱套好正

俗女養成記 與惡 月村歡迎你
天堂的微笑 你有念大學嗎
想見你之外 19年我自己睇過覺得值得睇既劇
由其係俗女 與惡

普通愛情劇冇興趣，點知想見你咁好睇
上一套睇既台劇都十年前
成日覺得煲劇係女仔先鐘意尤其oppa嗰啲都唔知睇劇定睇主角

與惡真係好好睇
賈靜雯滴眼淚

近幾年淨係要推一套既話
一把青

一把青到而家都無睇
好多人推介過比我
但係時代劇 真係麻麻地
而家係屋企無野做 都會開黎睇下

《想見你》北部拍攝場景踩點

賈靜雯由倚天屠龍記開始已經好鍾意佢
題外話 佢出隻拌麵好好食
去道台灣都會掃
佢新出左隻麻辣鴨血 好正

近幾年 就植劇
我自己無睇晒7套 但係真係好值得睇
有巴打亦都有講 植劇場真係培育好多新人
我正係抽 花甲男孩黎講
睇花絮果陣 導演都講好擔心盧廣仲
佢始終第一次由歌手轉去做演員
但係出黎既效果 廣仲既努力 有目共睹
廣仲既演技得到肯定 攞埋金鐘男主角
亦都有好多老戲骨
其中最大驚喜真係康康 王彩樺
睇佢兩個搞笑就睇得多
有彩樺姐就有笑料
但係睇花甲就可以見到佢地細膩既演技
加上俗女謝盈萱既客串
可以先從花甲睇起
光漢 班長都係植劇場出身

快啲嚟彩蛋battle啦
佳嬿真係好親民
成日覆人ig fb

與惡好鍾意大芝呀哥死前王赦追去法院同知佢死後嘅嗰幾場戲

我好鍾意睇思聰條線
佢真係做得好好 睇到好心痛

覺得佳嬿 林依晨 賈靜雯同meoldy呢啲就算係做咗人妻或者生埋仔嘅都keep到嗰種elegant 氣質

Let’s battle

第一次睇佢做既戲（sorry我唔記得佢真名係咩）
佢演思覺失調真係好到位..
與惡其實睇到我有小小心情唔好
可以太入戲 唔知你地有無...

開始二刷緊 除左fb
原來仲有個雨萱既ig
hsuanhsuan1028
施柏宇都有follow
劇組真係好有心思

係
睇到中間覺得好沉重

我反而唔鍾意初出道既依晨
惡作劇2吻之後就愈黎愈欣賞佢
之前好多人攞佢同可愛教主比較
其實有咩好比..

我睇與惡同想見你都有啲鬱悶嘅感覺
但又唔捨得睇完

想見你 我二刷緊
感受大好多好多好多好多....
你地明的..

陳韻如生日都係1028
好有心思
喺啲細節位都做得好好

但係private咗

週六華十戰線
台視 花甲男孩轉大人（重播）覆活3月尾接檔
Tvbs 墜愛（首播）
三立 跟鯊魚接吻（次週首播）
公視 鏡子森林（次週首播）

週日華十戰線
台視 跟鯊魚接吻（首播）
中天娛樂 想見你（重播）
Tvbs 必勝練習生（重播）
民視 鏡子森林（首播）
中視 我可能不會愛你（重播）

週日華八
八大 覆活（3月尾開始隔台視一日重播）

用兩日睇曬
好想睇佢地之後點相識再一齊
仲有好想知大個咗既陳韻如去咗邊

編劇將個故事交比我地
佢地一定係好幸福好幸福

二刷完 全劇最慘唔係李子維, 係陳韻如

我本身都麻麻地哩類劇
係比hebe首主題曲mv吸引左去睇
點知咁高質
睇睇下就睇哂了

係咪姐係佢地最後有相遇翻
但唔會再相愛？
最尾講子維「哥」.....

咁雨萱仲讀緊高中
有相遇就會有相愛既可能

咁又唔好諗到咁灰,你睇吓雨萱對住子維個樣笑得幾甜

哈哈哈 結局真係比觀眾自由發揮 瑕想
我真係好鐘意呢套劇

結尾應該係呼應緊第三個願望
子維許完願之後雨萱就出現
姐係應該想暗示子維係想見到雨萱
但當然open ending嘅嘢你想點諗就點諗

仲要去日本拍喎 好吸引

係宜家個速食愛情社會之下
竟然有咁長情嘅愛情故事
心中暗暗問 幾時到自己

岩岩二刷完有個問題

雨萱第三次穿越唔成功卡住係心房

陳韻如就努力扮緊雨萱

之後比(謝芝齊in謝宗儒?)發現到 再去佢間鋪頭買錄音帶同埋收工跟蹤佢 <--但呢個時間部錄音機唔係係雨萱手上聽緊咩? 所以佢先卡住係心房 咁點解謝芝齊又可以穿越去佢阿哥身上去買錄音帶同跟蹤?

定係其實個2019時間點去返1998既時間點可以前後唔一樣?

希望大家明我講乜

時間點唔係同一個嚟
我自己理解就好似打機咁
謝芝齊先穿咗過去推進度，去到果個位佢比警察叫醒咗，成個穿越中斷，但進度仲係度
之後雨萱加入係去返佢上次存檔位，佢自己進度繼續走
因為謝芝齊買錄音帶同跟蹤已經變咗已定嘅走向
所以雨萱行嘅進度點都會觸發到謝芝齊事件

Sorry for 1999

子維畫雨萱雨中跑步 雨萱幫子維慶生仲笑到勁甜
最多話佢地未一齊 咁雨萱仲係高中生 要call FBI

我終於睇晒！
個結局好正
但次次睇呢啲最唔明就係
即係suppose 2020係同時存在雨萱同韻如呢2個人
問得太白痴屌細力啲

本身都係兩個人兩個靈魂，同時存在係合理架，不過係好似樣姐

如果你相信韻如有比雨萱講既野改變左心態既
正路黎講係同時存在

係呀 其實一直都存在韻如雨萱
就算1998 2010 2019都存在
只不過一開始既劇情係韻如係1999年自殺

唔會有咩問得白唔白痴啦
唔問就上黎一齊傾
我有時表達都係好差 唔好見怪

都係同一個意思
穿越係無分時間
只係每次可能會前進一點
雨萱攞返部隨身聽第三次穿越既時間
係返番去係子維屋企 飲汽水果陣

謝芝齊穿越既時間點
可以係雨萱穿越既時間點之前/之後

兩者係無衝突 唔關2019邊個部隨身聽先既事

亦都可以咁講謝芝齊既兩次穿越
第一次係雨萱屋企穿越嗰一陣：
由救韻如被車撞直到佢想搵石頭襲擊韻如，之後比謝宗儒阻止，再被雨萱叫醒
第二次係謝芝齊殺左老子維之後返屋企再穿越
應該由佢係學校開始收集韻如既相，跟蹤韻如，教壞自己小芝齊直至最終回想殺韻如，但係比警察叫醒。

所以係唔存在穿越既特定時間點，無分先後
同埋穿越幾耐

可能表達得唔係咁好 希望你明

培育多一年先品嚐

王詮勝：「希望有一天，這個世界會變得不一樣，不管我喜歡誰，都不再奇怪。」

我覺得佢最慘
鐘意人不是錯
拒絕都無必要被傷害

最慘係明知上機要死都勇敢上
咁辛苦追雨萱又要早死

其實同一個靈魂 只係成全自己既另一個靈魂
起碼都愛過7年

詮勝就
係我內心入邊 最後既結局 詮勝繼續勇敢咁去愛
就算被拒絕 佢都會樂觀咁等到同性合法化既今日
再搵一個Mr right

其實我覺得好ironic
套劇想人唔好當同性戀係異類
但支那就因為有呢啲片段就成個cut左
而呢樣正正就係套劇想諷刺既點
但因為要同支那合作就要cut 好矛盾

咁就證明左雨萱到最後係真係詮勝唔係最愛佢所以不要再傷心落去

另一sad係睇住醫生扑死子維
仲要警局replay一次

咁又唔係既 一直到佢李子維愛緊佢
詮勝可以講係借用既身份
一直默默愛雨萱 同時等待兩萱既
都係子維

一直都係 打錯字

多謝你地咁好人
我仲有野想問
唔係好明搞gay個段
宣蘭高中，即係佢第日大學個花心死黨同一間
但唔係話詮勝浸親咩
仲有詮勝鐘意男既即係由一開始認識雨萱既一直都係子維
Sor for 1999999

原本嘅詮勝因為性向俾人欺凌最後跳海自殺，係佢死個刻2003年嘅子維入咗佢身體然後上返岸。
跟住入咗詮勝身體嘅子維為咗追雨萱就重讀一年再考上同一間大學。
所以由頭到尾都係子維追雨萱

我論解係詮勝係gay後
自殺本來死得
就係子維入左佢度唔洗死同知道晒子維故事
再追雨萱
到最尾詮勝見到子維
選擇成全子維自己上機
對應左「希望有一天，這個世界會變得不一樣，不管我喜歡誰，都不再奇怪。」

只係命運中子維都要死

Btw個結局睇到雞皮左⋯
坐電單車突然轉聲果到真係毛管棟
本身第13集去到一半心諗屌唔係爛尾掛
點知一直唔睇到最後都唔知

我成日覺得編劇有睇過2013年一套叫
「9回時間旅行」既韓劇做參考（港，台都有播）
（唔係話佢抄，係講緊真係參考，特別係你要改變過去只會令所有野變得更worse既呢個idea）

正如韻如 雨萱係兩個人
詮勝 子維都係兩個人
子維03年車禍 靈魂入左去詮勝到
咁就繼續用詮勝去生活（詮勝靈魂已死）
所以陳財俗係同詮勝係高中同事呢一幕係正常

第二個問題一樣 同雨萱一齊7年既係
子維靈魂in詮勝肉體
劇情只係交代因爲詮勝同性戀既事
而令佢自殺 所以子維先可以奪舍

正如上邊有絲打講
大陸版走去cut左同性戀呢幕
真係莫名奇妙

唔好客氣 有唔問一齊傾

不是 詮勝應該係死左

電單車果幕我真係全劇最鍾意

我全劇最鍾意係鳯南小隊係雨中奔跑果幕
果幕子維望住雨萱個眼神 毛管棟

好洗腦啊首歌唔知播左幾多次
但聽耐左其實又幾好聽

我都係越聽越覺得好聽
明明集集播
但唔係好似越難越愛咁9播
所以唔覺洗腦同一聽就諗翻起雨萱同子維嘅成個故事

首歌同故事串連 一聽就諗起佢地
唔似首垃圾係9咁播咁煩

聽左幾日last dance 轉左聽張震嶽既秘密
劇組揀歌好好 一聽就諗起單戀陳韻如既莫俊傑

仲要每個留言都勁搞笑！
柏宇都勁中意覆佢地

成日諗 自己係咪睇尼d劇睇壞腦
成日期待好似偶像劇嘅愛情
搞到自己萬年單身

想知子維點同小雨萱再相遇

詮勝係跳海個陣已經死左
係論1998定大學個個都係子維
咁先解釋到點解1998年嘅子維所有習慣都同之後嘅詮勝一樣

我諗起真王詮勝嘅故事

睇個陣個心勁拿住拿住
見到得返十幾分鐘嘅時候
心諗唔會bad ending掛 驚勁

心中太多幕都好中意 真係揀唔落手
住嬿同光漢d眼神都太有戲 睇到個心都跟住抽住抽住

本身第一次聽覺得麻麻
但聽左兩三集之後勁中意
全劇最中意尼首歌
好似紀錄左佢地成個故事咁

港劇每套劇集都得個兩首歌播 淨係尻播同一首
唔似台劇韓劇咁 每套會出幾首歌 唔同場景用嘅歌都唔一樣feel嘅歌

即係ending shot?

以前真係甚少聽伍佰既歌
想見你之後 聽多左
唔只last dance

真心會台劇fans
利申 小學開始睇

反而光漢比較小覆ig fb

劇好夢幻 成日睇d劇點追夢 點成功
現實既自己 算啦 打死一世工

謝芝齊跟蹤mode

我記得好耐之前CCTVB有套劇
係咁播adele首rolling in the deep..
我心諗做乜尻
買左個版權就狂播

係

「你一不小心就掉落進我的夢裡，這次，會抱得更緊。」

子維同韻如講請你不要再用黃雨萱的眼神看我嗰句

我覺得真陳韻如最慘, 冇一個人想要佢, 個個都想要黃雨萱, 連最愛既人都咁講

你當謝芝齊無到？

之前睇訪問講過話佢唔係成日玩social media
可以成日唔玩電話都OK
又話因為太多唔會覆得晒 又話唔想覆到一D人又覆唔到一D人

但陳韻如慘到要了結自己

呢句... 睇最終回嗰陣
真係好似子維有份插我一刀咁

煲左原聲帶幾日最鍾意逃同一天
好多畫面都係個腦度

一聽逃就會代入左陳韻如既心情

#想見你的0301

在看什麼呢？應該是明天要繳的作業吧？！
做完作業，晚上十點剛好可以看想見你

3/1日起 每週六日晚間十點
《想見你》與你再次相約在「CH39中天娛樂台」

轉自想見你fb

柏宇教琴？

越界花絮表演過一次

佢都幾犀利

覺得台灣藝人好有愛
方志友拍緊粉紅色時光
不斷見佢po唔同既藝人朋友去探佢班
上個禮拜熊熊去完
今次到女神佳嬿

抽離唔到套劇

有冇人同我一樣，睇完成套劇，仲不停諗住套劇，真係好唔夠喉啊

我諗入黎呢個post既人
都會同你一樣
唯有二刷 三刷
不斷睇佢地既ig

屋企人問我做咩無啦啦聽埋啲咁嘅歌我話你睇左就知真係好聽睇完到而家成個腦都仲係呢首歌

我阿媽有係我隔離同我一齊睇過 想見你
佢第一個comment就係
呢個男仔叫咩名 （許光漢）
佢好靚仔

抽離唔到

真的

覺得好辛苦啊
但我係慣左一定要等自己唔太記得劇情先會二刷
所以我覺得而家好唔知點樣咁

準備二刷

我開電腦就 loop 幾次

有時臨訓都電話聽返次先訓

我唔係好明 有無人唸過其實成件事第一次穿越目的為咩 如果雨萱由頭到尾都無穿越到 子維根本唔會知道有雨萱呢個人

多左好多人討論

本來只係想去返以前見一面
後來再想叫佢避開一劫
雨萱生日願望想見返王詮勝

你返睇會記得雨萱去客戶度開會
子維送蛋糕時雨萱未回到1998

咁又回想返無穿越
子維唔會比醫生扑死

但如果由頭到尾無穿越到 點會識到王詮勝？

時空悖論 唔好執著

其實我覺得係close loop
永遠係一個循環, 我地第一集開始睇呢個故事既時間係睇緊無限循環中既某一次?

故事既起點 就係有穿越呢回事
其實結局燒左餅帶都係等於無穿越呢樣野
子維亦都係會同小雨萱相遇
你就可以當一場夢
但係子維雨萱係冥冥中注定
相遇 相愛
佢地亦都唔洗再靠穿越去其他人到維繫段感情
當然劇情無講佢地之後點
但係open end就係可以比我去無限幻想
我自己既結局就係 佢地起埋一齊
(話晒培育左咁耐）

係 所以最終回 燒左餅帶
就係停止呢個loop

問題係第一次點出現
喺無平衡時空既情況下係無可能
所以唔好深究 大部分玩時空穿越都有呢個問題

希望更多人支持好劇

好多人分析過想見你設定好似莫比烏斯環咁
唔會有所謂既因/果
你可以YouTube睇下臉連勃啲片
佢解釋得幾透徹

我知佢設定係點 設定還設定
但相信好多人都唔認同呢一套

而且最尾燒帶已經有因果

我都好鍾意套劇 但係好難接受佢對時空穿越既設定 所以第三集開始就唔去執著呢樣野了

其實好欣賞好多劇中細節

只係四城車站個牌爭小小

爭小小係咩意思?

我諗佢以為劇入邊個牌係假？
但係其實係有
中間綠色一間

仲有前面一幕 子維喊住話 好掛住黃雨萱個個眼神 真係心痛到我跟住一齊喊

You are not alone

下邊嗰句
咁中天播完係咪仲有得播

可能播足一年

係就好啦

思源最強彩蛋
想聽你

呢個彩蛋真係不得了

雖然係失落沙洲
但係果種音樂 好90年代唱k feel

正丫喂

我知

因為劇中綠色係新版
好似只係近兩年換
藍字係用左好多年

因為近十年年年都去台灣搭火車
一見到好

呢樣真 藍字牌佢其實仲有
可能劇組無影
小遺憾

佳嬿咁快喺ig覆咗

陳！思！源

中天開始播

許光漢被可愛融化！小雨萱曝「想見你」甜蜜幕後

佢呢個頭拍側面靚過正面

正確應該叫悖論
已經無法分得清有雞先定有蛋先
總之正常時間線上岀現了一盒可以穿越嘅帶
產生咗悖論

悖論拍得最完美係 Predestination
一般劇嘅悖論都唔係一個 Forever Loop, 有開始, 亦會結束
但 Predestination 係完美嘅 Forever Loop
就好似一條咬尾蛇一樣, 自吸自足, 永遠追住自己
故事係講一個時空特警本身係陰陽人, 自己同過去嘅自己拍拖, 生咗自己,
中間追捕未來嘅自己, 最後殺埋年老嘅自己, 再由出生 loop 一次
導演純粹追求一個完美悖論, 所以唔係咁好睇

正面睇比較老土

播完又播 播完又播

訂個3本野到HK了
聽日拎

佳嬿都話套劇既存在是莫比烏斯環

唔知會唔會搶到收視

剩返本小說 五號先到

老實講寧願網絡平台多人睇都唔想D人睇中天

當初中視播都係一樣 同一個老細
親支那電視台
中天就係韓國魚電視台

誠品係咪都有？

首播就算 而家重播 冇必要

台灣誠品有得送香港
香港有同事話見到小說,都有巴打話見唔到

揾日去尖沙咀睇下

都係 因爲我自己本身二刷緊
所以都轉左台睇鯊魚

但我諗點都吸引到有d人去中天睇既
佢地自己既選擇了

咩網係有台灣版睇

點解我睇誠品 佢有句“暫不提供誠品門市取貨、台灣以外快遞寄送”

我試左一下
我去到可以選擇 香港OK便利店取貨 呢到

你錯了 2020 係台灣 都一樣會被排斥
申利 gay

睇完第一轉
好sad...
覺得自己同陳韻如好似

二刷緊睇返好多細節位 好正
但仲係有啲唔太明老子維同詮勝機場個到
第一次詮勝in子維嗰到 咪比咗部手機請老子維keep住嘅 之後佢上咗飛機就飛機失事 去返2003年原本子維自己個身體到 咪有哂2017年前所有記憶嘅 咁佢繼續做返自己生活 之後2010年嘅會照出現王詮勝 都係照追返雨萱 嗰個王詮勝就係另一個佢？而原本嗰個子維知會有另一個佢去追雨萱？然後到2017年另一個詮勝係咪再次比多次部手機 再多咗隻戒指比老子維 ？

Sorry for 1999..希望有人明我問咩

你啲問題全部都正確呀

thankyou睇哂我啲問題 正確就好喇
但咁老子維咪keep住兩部詮勝手機

唔係，兩部手機係兩個timeline嚟
我喺上面個引用highlight咗紅色係我嘅見解，睇吓你睇唔睇得明

謝謝你啊咁子維A 就係後來嘅子維B？

我寫嘅ABC係三條timeline...
(不過係我呢個見解比較base on平行時空
而呢套劇似乎唔係用平行時空論
唔sure我呢個諗法係咪編劇嘅諗法)

機場呢個位kick咗好耐
多謝你咁好人幫我分析 明咗好多了

二刷完仲係覺得好失落.....
心中有個plan係去景點打卡
尤其係台南景點，已經bookmark哂。尤其最尾結局，日落騎電單車的shoot，真係好靚

台南就算唔係為左想見你啲景點都好值得去
同台北完全唔同感覺

台南真係 要識自駕

自駕真係好爽
不過就算搭的士都係好平 或者租電動車都得

台灣好多地方我都去過。但係台南真係無乜好好認識。每次都係衝衝經過，印象最深刻係將軍去台南的路。
去景點我打算踩單車打卡

真係 好彩係去台南
有朋友揸車帶我玩
但係唔好意思 次次都麻煩佢地
搭小黃真係好平
電動車係墾丁租過 因爲路比較簡單
台南就未必會租
可惜自己無車牌

台南真係好鄉士味
會玩得好舒服 最緊要係野食平過台北好多

啱啱一月嗰陣去左清境
好好彩好天氣
對上次去 好大霧

我相信全世界都會有人排斥
起碼台灣同性婚姻合法化
有法律保障佢地

無可能控制到其他人點睇
好似韻如咁
我覺得台灣政府最起碼有為同性戀人士
爭返一啖氣

巴打 加油
我欣賞你

#想見你的0302
正確面對週一的方法---在週一病發作時，趕快看看鳳南小隊的臉。

12：00 還會有新的影像請先至 三鳳製作 按讚＆追蹤

想見你fb

清境唔係喺南投咩？
Btw 台南豆花好好食
好掛住佢個豆花同埋伊蕾特布丁

係呀 唔關台南事
我意思係想表達台灣真係到到都好玩

台南最鍾意食虱目魚
無骨啱晒我

我係咪錯網

呢個SHOT係邊拍?

銀波布丁都好好食！
啲夜市好好行

仲以為我miss咗
唔知有分台灣同大陸版
喺台灣site down咗大陸版

啱啱睇完結局
悲觀啲覺得佢地只係走出咗個loop
但係應該好難一齊返

要用PC版先有得揀ok取貨

我最不捨係 明明佢地相愛左咁多年
由其詮勝同埋雨萱嗰7年
Loop完左 代表佢地無晒所有呢段感情既記憶
由零開始
如果我係黃雨萱 我真係放唔到手

彩蛋算係比左個希望我

好似19年開左幾個新夜市
對上次去台南都已經18年

伊蕾特布丁

真係好好食
好食到因為佢超重
比左成百蚊運費

琴日岩岩睇完
但謝芝齊係燒左盒帶之後依然都係一個變態黎架啵
呢部份好似無解答到?

我個人覺得，雖然個loop係慘，而佢地為咗逃避悲劇而打破咗個loop，但某程度上佢地之所以有一段咁美好嘅7年感情，好大原因都係因為子維第一次錯過咗有遺憾，先會喺穿越之後知道唔可以再錯過，先會成長成我哋見到嘅超級完美情人王詮勝(連柯佳嬿都話王詮勝太完美，仲勁過李大仁，現實中根本唔會有)。

所以我覺得打破loop之後，就算俾佢哋再相遇同相戀，其實都唔會好似嗰7年咁完美。

日日都有野放

觀眾都抽離唔到

三鳳團隊

thx

有冇得穿越返去未睇想見你之前
再重睇一次

我一半一半
我覺得錯過左再去愛係會令李子維更加珍惜
但係我相信同子維既性格都有關係
反正結局都係比我地自己幻想落去
咁我更係想佢地一樣咁完美咁愛落去
反正係戲劇
現實中都唔知有無王詮勝呢個人

不過不竟子維同雨萱相差成十年
可能會有generation gap

柯佳嬿已經係自己FB SHARE左最新果條彩蛋
佢應該係機不離手既人黎

逃同看見你聲音 超正
呢兩首最鍾意

如果我係黃雨萱 我諗我唔會咁大愛 為左教韻如而放棄一切回憶

笑死我
佳嬿真係好幽默
同埋觀眾覺得好感動嘅一句子維哥
居然係不情願咁講出嚟

帶住睇左嘅記憶返去未睇前嘅你

我地都好唔捨得
可以既話 繼續出一年彩蛋 得唔得

雖然一直loop但係有7年開心既時間

子維哥哥

好好笑
佳嬿真係太正

日日睇真係好似曾經係同學咁

但唔咁做就冇咗自己鍾意嘅李子維
自己一個孤獨生活落去更加難過

直接拍第二季啦

子維哥哥

佳嬿真係好nice好笑

已經日日係咁聽last dance 昨晚臨訓聽

子維葛格呢度好笑 佳嬿好可愛

戴住耳機聽逃真係會好似入左陳韻如心房咁

莫俊傑：「如果你要我相信，我就會試著相信你所說的一切，因為我永遠都不希望自己成為你的困擾，只要能讓你開心，不管要做什麼我都會去做的。」

韻如太過灰
其實好多人都係中學時好孤單

btw, 我覺得佢地真係拍得出校園青春既感覺
例如 逃學 開電單車接送返學 呢D (香港就算中學你拍拖都係可能迫巴士 迫地鐵)
加上台南果種鄉村味道 可以好完美咁展示返真係1998既感覺出黎

香港呢個地方太細 太冇保育
所以好多舊建築 舊城市風貌會因為時代演變而失去
香港好難拍得到舊時代既味道
呢個亦係我鐘意呢套劇既另外一個完因

首last dance已經成為小弟既飲歌
所以暫時將你眼睛閉了起來

但係佢根本唔信

有個咁既政府
同埋林奠做發展局嗰陣
乜都拆晒 屌佢老母

係丫

其實如果香港拍返1998感覺都好難
even台北都仲有舊一點的感覺
更不話台南同宜蘭

屋企人睇到我睇話乜間學校咁大間
人地中學大間過香港IVE

香港拍校園片真係唔知有咩題才

好少香港拍嘅青春片會咁有feel
通常香港個D 個Background黎黎去去都係學校課室

課室 禮堂 教員室 學生會室
教束有齊

頭先睇到第七集李子維車禍
突然間喺度諗
鳳南小隊三個人會唔會都太惨
一個坐監 一個自殺 一個車禍
受到詛咒嘅小隊

睇完套劇好中意施柏宇個人中意佢個樣多過許光漢
睇埋越界佢果陣好呆（可能角色設定問題

啲人李子維拎左個海陸空大禮包，飛機失事，自殺跳海，街邊比花盆砸死

教束學生選角都好好
真係後生既 感覺似好多
CCTVB果班

香港係連拍6/70年代既劇
都無background 可以拍
要返大陸既片場 搭個香港景拍
不過香港咁細 日日又要迎接鬼國150人黎
邊夠地

韻如從來都無認真留意俊傑
只係留意子維
明明俊傑咁好

開心share下
拎即影即有印相機曬出黎好靚

好有Feel啊頂

因為香港街景一D都唔好睇

好靚

我的少女時代成部都覺得香港唔會有呢d
係擲水球果part咁啱自己中學傳統都有玩呢d先覺得有共嗚

我仲特登去宜蘭食香雞城同去那間老麥食過

係將軍區

香港校園片有viutv 教束
雖然唔係浪漫青春
但係都叫做港式青春

今晚支持埋二月廿九

教束我都有睇 真係唔錯
可能真係每個地方問題
台灣D片真係另外一番風味

我都有睇
但覺得講學生會選舉拖得太耐
中間有啲悶

深水埗、油麻地、廟街呢啲好有cyberpunk味道嘅地方,不知幾正
歲月神偷用舊區街景做背景 拍出嚟唔差
香港係少青春片,但狂舞派、哪一天我們會飛、點五步呢幾部都好撚正
可能自己係鄉村大,就覺得香港唔係無鄉村,只係大家少發掘

狂舞派、哪一天我們會飛、點五步 我全部都有睇
我想表達既係香港現代化既建築令到香港既特色慢慢失去姐

呢樣野同政府有關 借發展去殖化
即使舊街重建完都唔係嗰回事

又想睇娛百 又想追二月廿九
點算好

娛百你睇直播？
二月廿九 9:30播

娛百過左直播即刻有得睇返喎，VIU就唔係啦
BTW，我自己娛百睇1.25倍速，所以通常都係等完左先睇

娛百睇youtube 通常播到三十幾分
今晚呢個版唔知玩幾耐

ok喇 thx

咁睇完二月廿九先娛百都得啦

咁睇二月廿九先啦
今晚嗰場應該要啲時間消化
真係好似有啲想見你嘅影子
不過我應該等成套完咗再一次過睇

今晚支持viu 娛百夜D睇

我自己嘅睇法係其實每一次嘅穿越都會有好輕微嘅野改變左，eg 機場兩個子維嘅對話唔同左係其中一個暗示

而我地睇到呢個結局係經過左n次穿越循環後嘅最後一次，比雨萱停止左

莫比烏斯環嘅開始係不經意，微不足道嘅小事引起，我自己嘅詮釋係某一日餅帶唔小心比黃雨萱攞到並且聽左（唔識王詮勝&唔係因為詮勝死而聽），之後雨萱穿越開始左個循環-> 子維愛上雨萱 -> 韻如自殺 -> 子維得到餅帶穿越成為詮勝 -> 詮勝搵雨萱

到我地睇嘅時候開始係子維偷偷地寄餅帶比雨萱等佢開始穿越，呢個循環嘅形成好大程度係其他人都想繼續loop所以做左啲幫個循環嘅野 （就係例如子維嘅行為），加上每次都有少少野唔同，所以變左起點好似無左

其實套劇好多位都留白，大家都可以有自己嘅詮釋，我自己咁樣諗覺得順啲

跪求想見你 link /app
楓林 網好 lag

原來我係台南影過日落。睇番舊相都好開心

楓林係大陸版

個個都蝦施柏宇 好好笑

依個有台版

想見你都好呆
我覺得佢哋兩個唔同type 冇得一齊比

佢真係好得意

好靚呀
同埋台南日治時期遺留低既建築多好多
所以好似去左日本咁

不要變標本
睇黎有劇迷仲未抽離到

呢度都大把人抽離唔到啦

呢套劇嘅後勁好強

真係 我屋企人都問我做咩睇完又睇
未試過可以咁鍾意 咁留戀一套劇

有冇人已經睇左小說？
我睇完覺得劇好睇啲 可能因為留白既位多啲

係咁重睇返啲花絮、訪問同直播

台南火車站好鬼靚

睇完之後廢人Mode中 想二刷 睇到第二集冇咩動力 攤係度loop 想見你想見你想見你

小說仲未到

我j先啦

謝芝齊

如果劃出成個時間線, 你就知唔係一個loop,
結局一定係雨萱孤伶伶一個, 再返唔到去

成個時間線只係一條線中間轉了一個圈,
就好似過山車咁, 套戲無無限穿越嘅條件!
有好多劇拍過無限loop, 條件係時間線可以還原,
但呢套係接住推進, 雨萱只有幾分鐘嘅倒後情況!

如果你想知咩係無限loop, 真係睇下 Predestination 呢套戲! 你係無法畫出直線嘅時間線, 佢係一個圓形, 由出生至死亡都係個loop入面, 永無止境地loop！

我都未抽離到
啲歌好好聽
我鍾意片頭+片尾remix版

勁有feel！

岩岩睇左VIU既二月廿九
有心機 鏡頭好靚
對白同鋪排唔係好得

話說估唔到許光漢唱歌咁好聽
每次訪問都要唱兩句

後製好高質
第一集還好 可能會有小小悶
好想知佢穿越原理
Sofiee

i love gay詮勝

好似話原本要做歌星
你係咪要改名做許光漢女友

由佢問你知唔知而家係幾多年 就知有唔同 想追佢個原理同時序
但穿梭差D裝車同醫院好鬼似

好想香港可以KEEP到呢D建築物

想見你 無穿越之後爭啲撞車呀

係呀 感覺似姐 車頭燈照住再轉身
班長變左天佑

北海道取景加唔少分

希望keep 到

嬿迷報到
利申真係用

我地都係講返 想見你

好唔抵得呢邊咁靜

ipx唔岩size

佢個嘴真係笑得好好睇

KKTV精華片段
對眼都係

光漢白白淨淨 又高
又笑得好睇 冧死女

冧死埋仔

仔都係

子維哥女友
睇完劇就係咁睇佢啲訪問 根本唔想抽離

真係

日日睇哂佢地ig有冇update

應該好多人有睇冇過黎講啫

把聲又好聽 又有演技
究竟點解會宜家先紅

許光漢套套戲都會往生

我地繼續
鳳南小隊 forever

想見你個ig日日update

不過支持viutv都好呀
抵制垃圾CCTVB

俊傑果然好純好正

貓咪唇

改左名

又要拎出黎J佢對眼

最強男友

後面D合照得細張
唔夠喉

戀愛沙塵暴嗰陣已經覺得佢好正

呢個世界上到底會唔會有李子維可唔可以比個我

發夢都發唔到有

許光漢樣樣都好除咗個膊頭
A字膊但係我依然係咁鐘意你架

想問下 系博客來/誠品訂想見你小説 加埋運費大概幾錢港紙？

博客來係跟件收費嘅
我買咗手札 TWD 277+210運費

有幾個位睇唔明，

第10集謝宗儒係度拎返韻如條蝴蝶結黎索，仲要拎同相黎打飛機
究竟呢個係謝芝齊in謝宗儒定係謝宗儒本人？
因為好似係陳韻如被襲擊之前已經有呢條蝴蝶結，
如果係打飛機嘅人係謝芝齊in謝宗儒，咁佢又點樣係陳韻如被襲擊（2019嘅黃雨萱比人吉左一野）之前拎到個隨身聽穿越去1998年？

同埋黃雨萱第三次返唔到去1998年，係因為李子維已經係佢身邊，即係話回到過去嘅條件係要：隨身聽+Last Dance+「想見」李子維先返到去

咁謝芝齊唔會好掛住李子維架嘛佢無左「想見你」嘅呢個條件，點解就咁聽Last Dance都可以返到去1998年

第11集2019年嘅黃雨萱經歷左李子維死後，佢返到去1998年，所以見到李子維即刻攬住佢喊，但點解佢入到屋又會突然變返做陳韻如嘅？仲要第二日朝早陳韻如仲要係鏡係度扮黃雨萱

打飛機個嗰係謝芝齊大個左之後(件校服有佢個名)

我估計謝芝齊2019可以返到去1998係因為佢好想見陳韻如(你見佢收起晒陳韻如啲相+細個攞佢啲想打飛機)

另外都想問下最後兩集點解韻如個頭會由平陰變左做斜陰

頭先係博客來訂左小說同寫真
連運費$810台幣

平陰韻如係最真實既佢 斜陰韻如係放棄扮雨萱覺得無人需要自己無人鐘意自己既韻如

Thanks巴打
睇個下見到佢啲陰訓一晚立即變長有啲奇怪
睇完呢個禮拜好空虛

咁究竟李子維係佢間房拎住兩支飲品，攬住子維喊嘅係韻如定係雨萱？

因為雨萱之到子維死左所以佢先喊得咁慘
但呢幕子維送完佢返屋企之後，佢就對住塊鏡，咁呢個係韻如？

點解雨萱韻如可以switch得咁快？？

攬住子維喊嘅應該係雨萱，但係幾時switch左做韻如就唔知，要等其他巴打解答

兩日就睇到睇到第11集， 好後悔手賤睇咗劇透

嗰晚訓覺switch咗

點解謝芝齊係2019一直見到黃雨萱但冇痴戀佢？明明佢個盒入面有晒相 應該知道佢地一樣樣

因為佢痴戀既係陳韻如 唔係黃雨萱
之前佢故意等到陳韻如靈魂返來先殺佢

睇完仲係唔明第一集黃雨萱點解會發夢俾王詮勝用木條釘實喺屋企

我都諗緊係咪雨萱 因為佢彈咗子維啱啱過身嗰個畫面出嚟 但到坐完電單車返到屋企樓下個時 又同子維講啱啱去咗2019發生咗件重要事情 但佢諗唔返係咩事 呢下我又覺得似韻如

btw呢套睇第二次有更深感受

我覺得三穿由頭到尾都係韻如
三穿開始 去到直接同觀眾講佢係韻如
都間中有個好古怪嘅配樂

我都留意到 所以攬住子維嗰個應該就係韻如

第一個係現代既謝芝齊 樓上有提及過校服有佢名同名係紅色的 應該係佢用呀哥(其實都係佢自己)留低啲相打j

睇左咁多集 穿越條件好似只要 餅帶+好想見一個人既心情+有一個同自己一樣樣既人 而雨萱四穿都證實唔需要隨身聽都可穿 所以唔一定係想見子維 只需要想見一個人+最關鍵果餅帶

我自己睇就覺得三穿一開始仲係雨萱 因為佢果下因為19年睇到子維死果種emotion我覺得雨萱本人會感受強烈好多 同埋果時未見佢係小房子 似乎係訓覺(類似失去意識)時被韻如拎番個主人格(?) 但我都覺得中間佢話唔記得咩事喊有啲奇怪

睇完第二次 發現好多細節位

我覺得三穿一返到1998年個下嘅反應係雨萱，韻如就算好鐘意子維都唔會有咁嘅反應，三穿之後韻如佢都係搭左幾次子維車先慢慢改變攬子維嘅方式

我覺得會唔會係喺搭電單車途中由雨萱變韻如，因為雨萱係第一次穿越嘅時候先分唔清楚係夢境定穿越，二穿嘅時候已經冇分唔清/唔記得野，但係三穿嘅時候落左車佢啲眼神有啲閃縮同埋又話唔記得發現左啲咩好重要嘅事，好似唔想再提起咁

一直都係雨萱 佢每次穿越都會重複上次穿越最後一段短時間（詳見一穿後 二穿時佢知道舅舅講咩&警察會來）
上次二穿最後係子維屋企被昆布叫醒返左19 見返子維知道子維=王詮勝 但最後死左 所以三穿返去一見到子維就即刻攬住佢 我估佢故意唔同佢講19子維會被陳芝齊扑死 因為佢最終想改變既唔係子維死唔死 而係陳韻如既命運

至於韻如拎返主導 就係三穿有朝訓醒 陳韻如走去叫醒陳思源 細佬話佢今日怪怪地 就係陳韻如扮黃雨萱

有冇人係博客來買？
我去到填個人資料個頁，係咁話我資料格式錯，但我已經係細階英文字同數字

諗起子維翻翻2003年之後一直咁做復健
等咗17年先可以同雨萱相認
但一齊冇耐就畀謝芝齊扑死

金石堂吧

咁老子維話等左15年，係由邊年開始起計？

佢走唔出王詮勝已經死咗嘅事實，所以會夢到王詮勝困住佢

你講完有謝芝齊個名我即刻睇多次原來真係有
我睇果時冇留意佢件衫

03去到飛機失事？

我覺得每次穿越奪舍都有一段時間既磨合期
好似雨萱第一次穿越咁
佢由醫師返屋企 都會諗呢d就係我屋企人？
之後再諗 「我不就是陳韻如 我在想什麼」
兩段記憶應該會有融合既磨合期

正如雨萱三穿 其實我覺得佢已經係韻如
只係感受到雨萱既記憶
加上韻雨同埋雨萱都一樣咁想見到子維
所以會喊住走去抱子維

之後第二日磨合期過左 韻如正式控制返自己

自己咁覺得

醫院 自膠

支那版無左打飛機個幕

「每個人或多或少，都會有一些不知道該怎麼走下去的難關，有些人很幸運，他可能可以自己想開，或是會有朋友適時的拉他們一把，讓他度過這個難關，但是有些人就沒這麼幸運了。」

好sad

我記得電話加852就得左了

#想見你的0303
鳳南小隊包羅萬象
帥的憨的美的都有
鳳南音階三小隊
祝大家今天也有美好的一天：）

呢張好正呀
手機wallpaper

呀
燒肉店幫雨萱許既心願係咩？

應該唔係陰變長，而係掃埋兩邊

我覺得劇組對韻如嘅頭髮都好仔細！
陳韻如最初害怕同世界接觸/被世界傷害: 齊陰向前
黃雨萱in韻如: 紮起向上(好似有對白講過話佢覺得啲陰好煩就紮起，所以只係functional)
陳韻如想扮雨萱，就跟住佢紮起向上
到陳韻如萬念俱灰，啲頭髮就左右分界，呢一個step真係好重要，因為表示佢唔再需要扮雨萱(被子維識穿)之餘，亦都唔再對世界有期望(唔需要用齊陰去保護自己)

自膠斜陰先啱

我覺得三穿似韻如一直主導
雨萱三次成功穿越都有個特色
就係你講嘅重複上次穿越最後一段短時間
第三穿係接住落, 所以似穿越失敗被困

運動型男友

Yes 我都係咁覺得
三穿一直都係韻如主導

呢幕真係睇到好sad
知道佢係講緊俊傑

俊傑啱啱放監返屋企個一幕 俊傑問子維難道你不恨我嗎 子維答不恨 即使俊傑話係自己殺 但子維由頭到尾都相信莫俊傑絕對唔會傷害陳韻如 呢種兄弟情真係好感動睇得出子維真係好重視 好相信俊傑

件nike咁潮 想買

兩個剔

一世既好兄弟

睇完成個禮拜，依加個心情都仲係好sad

係
最sad係 突然之間 無左一套劇
比我咁有動力去追...
唔知幾時再有咁好既劇

😍😍😍兩套高質台劇女主角同框
from賈靜雯FB

記得有一次 賈靜雯開fb live
Sell佢個賀年package同埋麻辣鴨血(食過 好食）
之後柯嬿坤達兩公婆都上左去幫手sell
但係坤達無出鏡
之後賈靜雯直播住即場食鴨血
佢地勁fd

睇緊愛的迫降
完全唔好睇, 但大陸人氣keep住首位
想見你播完人氣已大跌

成套劇喊睇男女主感情線都冇乜點喊， 但係睇呢對兄弟就喊得好勁

好正追得咁貼既
好好彩呢家開始中意佢地2公婆
坤達開始係木曜比較放

Netflix hong kong top10
有成半都係泡菜劇...
愛的迫解Top 1
之後係梨泰院class top2..
唔識欣賞

迫降..

佢地兩公婆真係好正
不過坤達黎緊 東森有套新劇
無乜興趣
之前月村 就好好睇

好多位都好感動
唔係一套純屬愛情偶像劇

賈靜雯真係好靚好有氣質

我愛偶像LuLu Land
想見你整理報導

修好幸福 有4位Queen陪住佢

好想重溫高清版

希望佢會出Blu-ray dvd

再加超級彩蛋 (FF

狗衝去買

我都有買黎食
本身都好鐘意賈靜雯
坤達同修好fd 見到咁既畫面小粉絲好開心

愛的迫降仲咁高人氣有好大原因係啲人希望玄彬同孫藝珍真係一齊
大陸人最鍾意cp但佳嬿結咗婚滿足唔到佢地幻想

身邊勁多人中玄毒

幾好食 另外好鍾麻花麵
修又係好多老友 係演藝圈
佢又有愛心 好好先生

師奶都係中意佬味多
後生同事開始睇緊想見你 師奶就會話主角個樣麻麻地wo

佢地未睇到王詮勝嗰到
睇完應該會溶化

返支那係賺得多d錢嘅，但係希望你唔會奶共
平時都唔留意d台灣明星/台劇所以對d人奶共屌9完就無野，但係我真係唔想見到佢去拍完戲就奶到雪雪聲希望你賺錢之餘唔好忘記返台灣拍劇同發展，唔好令到我地失望

真的假的 真的假的 真的假的~
黃雨萱 我愛你！

唔好搵大陸女做女朋友

上網睇 三穿應該係韻如拎返身體主導權
因為佢同雨萱share一樣既記憶 佢知道子維係2019年被殺 所以一返返現實就攬住子維
如果係雨萱應該會同子維講發生咩事 咁大件事點會唔記得 所以應該係韻如想逃避

好鍾意睇lulu做訪問

睇綜藝玩很大嗰時覺得坤達都幾靚仔
同佳嬿好襯

呢個真見到佢地娶埋啲唔三唔四嘅Model真係覺得好晒

點解陳韻如 要寫 他就是王詮勝

因為雨萱本身諗住執包袱去上海
係見到本日記寫他就是王註勝先會再穿越
咁李子維先會鍾意雨萱in 韻如
佢先可以享受子維嘅溫柔？

二穿之前雨萱已經諗住試下放低，執晒王詮勝啲野，點知比佢見到”他就是王詮勝”佢先會二穿返去1998，亦都係因為二穿子維先會鐘意左雨萱in韻如。

如果韻如唔寫呢句嘅話，子維就唔會鐘意雨萱in韻如，咁韻如亦係三穿嘅時候都唔會有機會扮成雨萱比子維鐘意佢(佢三穿一開始嘅時候係諗住以後都扮成雨萱)

抽離唔到 二刷緊都唔捨得睇哂

絕對係有情有義

無論我哋係點都實有人鍾意有人唔鍾意
點都無辦法理解嘅人咪無理佢哋
最緊要係你瞭解同接納自己
「讓我享受這感覺 我是孤傲的薔薇」
You are not alone!

我想問訂購地址你填咩？
我電話加左852都唔得

「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

我都係成套劇緊張佢多過男女主
好彩佢最後唔使死…

其實真係好慘 知道好兄弟果日會死 但係又唔知佢點死 同佢飲酒之後要望住佢墜樓

#想見你的0304
只見雨萱眉頭一皺，看來手機畫面並不單純
((該不會只是在點外送吧))

兩套都睇完
想見你高質幾班
套迫降根本sell靚仔靚景，劇情對比其他韓劇根本垃圾

外送tea

好似應該唔知佢exactly 邊日死
但係李子維咁多年應該已經諗好晒要點阻住佢自殺，飲酒果時見莫俊傑笑得咁開心應該以為開解到佢，自己繼續陪喺佢身邊就會冇事，
點知最後臨跳樓果個絕望嘅眼神先話佢知原來個好兄弟喺個咁深嘅深淵入面出唔返嚟… 但係已經太遲
真係好sad

屌

諗緊食咩好

最緊要有熱中美

二刷終於去到最終回
仍然好唔捨得...
點算

鍋燒麵
Remark 多醋

唔知莫奶奶既冰店
有無join uber eat嗰d

我都係
唔通要三刷

雙倍煉奶加布甸再加紅豆

好想試

我都唔知刷唔刷好
我唯有轉去二刷俗女養成記先
仲係好失落

其實中熱美香港會叫乜

會講英文 americano

Yes 我自己都係叫英文

唔飲咖啡唔識 THX